[狗咬狗］天水圍休班警食肆消夜 兩警打交傷及女同袍

凌晨5時36分，據報隷屬天水圍軍裝巡邏小隊的10名休班警員，在元朗屏會街一間食肆的店外分3張枱坐食消夜。10人包括4名沙展及6名警員，其間當中1名沙展與1名警員因事爭執，大打出手。該名沙展爆樽施襲，混亂中一名女警勸止時意外受傷，頭部受傷。

惟警方衝鋒隊同元朗巡邏隊到場時，各人已四散離去，只剩下受傷女警，她送院經敷治後獲兩日病假休息。警方稱，事發時一名女子報警稱被一名男子襲擊。警方到場將一名女傷者送博愛醫院，案件列襲擊處理，天水圍警區指揮官正就此事進行調查。

推

真係好柒

下次開返時事台

係

爆樽施襲至少都傷人罪喇

//...惟警方衝鋒隊同元朗巡邏隊到場時，各人已四散離去，只剩下受傷女警...//

衰過Condom

應該都係低調拉狗 低調放狗

要被訓斥了

咩食店？一定要杯到間野執笠

咩食店，杯撚到佢執笠

狗熊本色！！